皇狗波喪區

聖誕節先慘敗比巴塞3-0
卡華積又比人罰左紅牌

西超盃5:1巴塞，皇始終係世界冠軍，下年連勝拎三冠

西甲冠軍-巴塞
英超冠軍-曼城

可以等下季了

西甲未必，德甲法甲就拜巴

漫漫長路
仲有機會

你咪咁肉酸啦

皇馬不嬲靚靚仔仔

回教徒施丹抵死啦